大家打完飛機會唔會食番啲精？

多數搽落塊臉做facial。

乾晒之後一塊塊搣落黎當薯片食。